屌你老母奇妙電視

係咪你搞鳩TVB？
點會咁啱你一開台人地就冇得睇

係咪你搞鳩人地個頻譜

好燃陰濕